(突發)C7與asensio懷疑使用禁藥作賽 （2）

上回提要

四弟

盧洪哲

盧蛇

玩留

g

真係保唔住第二，得第一